{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65766&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양바람불이펜션"
    },
    "text": "パラムブリペンションは周辺の景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 五色湧水は車で3分の距離にあり、公須田溪谷は車で5分の距離にあります。 また、弥矢嶺渓谷は車で38分のところに位置しています。 入室は4時から可能で、退室は夜10時以降に設定されています。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、ペンションの送迎サービスも提供されています。 客室は全室ご利用いただけますし、バーベキュー施設は追加料金が発生します。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パラムブリペンションの周辺にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "パラムブリペンションは美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五色湧水はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "五色湧水はパラムブリペンションから車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公須田溪谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公須田溪谷はパラムブリペンションから車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "弥矢嶺渓谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "弥矢嶺渓谷はパラムブリペンションから車で38分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "退室は夜10時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "パラムブリペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、パラムブリペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パラムブリペンションでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ペンションに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わる客室があるのですか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 553
    }
}